清純MK永遠都最屈機，我一定吊死佢架

清純mk

有講錯咩？

佢邊撚到MK

聰明豬兜

幾時下海

人地櫻花妹黎，m 你老母k 咩

收皮啦你！

佢唔係MK，係清純MK

下海剩係俾我吊

乜野櫻花妹？
清純MK

清純處女me

吊死真子

我好想吊死佢呀！